十大屋苑周末交投量繼續萎縮

根據香港置業旗下分行截至今日下午3時統計，港、九及新界十大二手指標藍籌屋苑於本週末兩日合共錄10宗成交，與上周末的14宗成交比較，按週減少約29%，但仍保持連續9週雙位數水平，可見樓市承接力旺盛。本週末十大指標屋苑當中，有5個屋苑錄得成交，當中以沙田第一城錄得4宗最為活躍，其次為西九四小龍及美孚新邨，各錄得2宗；而太古城及將軍澳中心則各錄得1宗；其餘5個屋苑則未有錄得成交。

少得四宗就收皮啦on9仔

無盤，你比幾多都無得買，業主開始SH

如果真係業主封盤冇生意做，班AA就唔會起勢吹樓市GOGOGO ，等班業主心雄吊高嚟賣啦，根本個購買力正在萎縮中，面對現實啦

我係業主知道升緊係慢慢放，最好升到浪頂先

十大屋苑次次唔同 仲有西小龍當一個

業主駛乜sh，直接開個價高過市價15%-20%等人游埋黎咪

加油! 繼續打鼓祈求樓價大瀉!

其實睇周末成交量有咩特別意義
代表d 咩

由韓蛇把口叫人面對現實真係零捨有說服力

十大屋苑冇嘉湖

認真答：以前成交集中周末
所以有參考價值

但近年成交比較分散
睇成個月成交比較好D

係囉，我見其實平日都好多成交，唔明點解凈係比較周末

係囉，其實係邊10大？

樓淡: 不要問，只要信

人地韓媽媽都係業主

其實成交量同樓價嘅走勢根本無關係

至於AA，不嬲都係吹唔跌就吹升，吹唔升就吹跌，或者兩樣一齊吹，唔需要認真